原來呢間西餅鋪咁污糟

口罩都唔戴

呻完鼻走去serve 客

a r o _ _

支海堂

幾好喎有用紙巾

好有衛生常識架， 洗完手之後吹水呻鼻， 之後拉高口罩出去serve 客

用紙巾呻完鼻，丟落有蓋垃圾桶，戴返口罩，仲想點? 如果人地公司追究起黎個員工可能莫名其妙呻個鼻就比人炒埋，你良心又過唔過意得去?

大部分有責任既食物工場員工，係處理食材前都會洗手，你又冇影到佢冇洗手直接接觸食物，就憑咁既影片真係睇唔到點污糟

將軍澳？

鼻涕蛋糕

最起碼你影埋佢出去做乜先啦，唔係話佢好乾淨，但你段片真係show唔到你想表達既野

想睇樓主點呻鼻涕

你無抵抗力架
上一代食咁多街邊野都無人嘈喧巴閉講衛生
今代d o靚仔廢鳩到屋企要擺部空氣清新機先訓得著

頂多話佢冇洗手

BTW 日日都仲咁多人買
香港人真係

cls樓主

Push This

Dirty

將廣

佢隔離就係水龍頭wor
正常係咪掉完紙巾應該即刻洗手呀

有咩問題

對住啲整野食嘅枱吹水呻鼻涕再捽吓個鼻， 之後去Serve 客， 呢度啲連登仔都話無問題，